# シーケンス

YAML ファイル内には、他のプログラミング言語で一般的に配列やリストと呼ばれているものを記述することができる。
YAML 用語では「シーケンス」と呼んでいる。

シーケンスは複数の値を要素として持ち、各要素は「[スカラー](scalar.md)」値や「[マッピング](mapping.md)」を入れることができる。

## 基本的な例

```yaml
- 1
- 345
- abc
```

上記は３つのスカラー値を要素にもったシーケンスとなる。

上記のように各要素の型は一致していなくても良い。
